# Лог Кликов
Тестовое приложение

## Задание

#### Интерфейс:
1. Три кнопки: “Кнопка 1”, “Кнопка 2” и “Кнопка 3”.
2. Лог нажатия на кнопки.
3. Кнопка сброса состояния приложения.

#### Логика работы:
1. При нажатии на кнопку запускается таймер со случайной задержкой от 1 до 10 секунд.
2. По завершению отсчета таймера в лог нажатий добавляется запись в следующем формате:
“${таймстемп вывода строки в лог}: Нажата кнопка ${номер кнопки}, задержка ${время
задержки}, время нажатия ${таймстемп времени нажатия кнопки}
3. Записи в логе нажатий должны следовать в порядке совершения нажатий.
4. По нажатию кнопки сброса состояние приложения должно полностью сбрасываться.
5. * Задание повышенной сложности: сериализовать обработку нажатий на кнопки. Т.е.
последовательность нажатий должна запоминаться, и обработчик следующего нажатия
должен запускаться только после завершения обработчика предыдущего нажатия, а не
параллельно, как в основной задаче.

## Стартуем

##### Склонируйте проект:

```bash
$ git clone https://gitlab.com/pavelpolv-dev/click-log.git
or
$ git clone git@gitlab.com:pavelpolv-dev/click-log.git
$ cd <project-name>
```
##### Запуск проекта
Выполните сценарии приведенные ниже `yarn <script>` или `npm run <script>`.

| Команды        | Описание                                                           |
|----------------|--------------------------------------------------------------------|
| start          | Старт HMR ; доступен по адресу `localhost:300`                     |
| build          | Сборка ресурсов в директории `~/dist`         |

##### Дополнительно
-Проект придерживается фрактальной структуры директорий.
